[收集文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

目標係令最多人一齊參與，人少，任你罷幾大個list都冇用，人夠多，一齊做，一間就夠，死得一間就死得第二間，做呢啲嘢只有夠人多一齊做先有效，集中一間，就算係美心都一樣死

睇大家有幾齊心，我當就揀咗美心，咁大家一齊推文宣，要全港都知，美心全封殺集中推到佢清盤

有遊戲玩

呢個list，試下圖像化，每間出埋logo/招牌/門面
玩咩？玩尋找美心的故事

叫大家經過List中嘅鋪影相打卡，話俾人知「呢間就係美心集團嘅，睇佢幾時執」

個個都咁玩，好快大家對佢個list啲名都琅琅上口

長期集中
造低美心

九月之星
吉野家

開唔開心
興唔興奮

九月之星 吉野家 文宣點搞好？玩返獅子狗？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

福建幫間富臨都冇咁渣架

mon post狗係咪美心做？

議而不決不如坐言起行

遲又死早又死，未到你心水嗰間唔使急，造住呢間先

開咗post，想收集文宣，幫手推到文宣巴絲入

pish

唔識搞圖呀，幫手搞得唔得？

正確抵制藍商做法

推

推唔成，不如就咁算

文宣組係咪唔搞其他手足啲文宣？搞文宣要自己諗辦法？

有無例子

印d label係門口附近痴提人係美心

因由︰美心老闆做咗啲乜，可以出現老闆個樣
一連串旗下品牌LOGO，加入poster，例如四周飛埋去

下面table或列出品牌名稱同LOGO
已經有巴絲出咗個list

講出遊戲玩法
尋找品牌店舖，影相，提意替代店舖選擇，分享

人人咁玩就好快spread出去，而且資訊係會好在地化

P仔推吾到post 不過行動支持你

冇人做，自己出住先，推唔推到都係睇大家有冇心

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家